2019年 做呢行一定發達 不服來辯

棺材舖

日日都有人死 日日都有生意

誰偷偷留下負評

Psycho

根本做呢行冇得輸 仲有整埋個電視廣告人類善終服務

入淘寶貨再mark up 幾倍賣

大陸依加唔比

一定發過豬頭

點入行

打工冇發達 梗係自己開舖啦

無錢買

根本做呢行一早就發緊 洗等2019

矛錯！